有無人覺得一d中英夾雜既詞語好un耳

好似果jam 叫果醬唔撚得既 叫jam唔撚得既
濕tissue
Thank you你

係咪得我係咁

果jam冇咩問題喎

講開Thank you you

un耳

MP三

Circle K 便利店

係文明進步的過程

講thank you你啲人知唔知自己講緊乜

特別係d 三十幾歲嘅港媽想d仔女學英文
平時講嘢九唔搭八，又中又英

講開thank 9

仲有ps三果d

唔識打呀屌

覺唔覺un耳呢個詞語好un耳

果jam還好既 另外個兩個就

如珠如寶 如c3po

instead of 呢個啦~